地鐵好多黑衫人

有望50萬以上

唔好遲到啦

督數都督到有喇

推

督你老母

出黎啊

大埔都仲有成車黑衫出緊黎

天后a2一大堆白衫影人小心

開始多人，差你一個！